我係未來人，今晚修咸頓奪冠。

allin左 聽日睇樓

LM

allin左 聽日跳樓

睇人仆街最開心

樓主獌狗

燈

Lm

燈撚左 平行世界

樓主改變咗歷史

樓豬堅未來足球

屌燈到咁 抄名啦仆街

項少龍呀！

屌 樓主個名

師兄去錯平衡時空

別要賭

別以要叫高普

未來 連登仲未摺咩？

你去左平衡時空喎清